[友誼至好安騏] 三月十四日沙田十場混合賽日討論區I

友誼至好安騏!

告得入?

點解同一場標題馬????

係咪抗議無跟劇本跑

4號識跑草？

條1-4pq有無打算一齊告

搞幾耐

姓告大撚晒咩

告狗賭緊大錢

落飛狗抗議 揾icac查啦

咁都告到 不如轉玩乒乓波

以戰養戰告埋一份啦

鳩買

算啦用你呢個

睇書巴 快手推完呢個俾你開

使唔使研咁撚耐呀屌你老母
告狗真係大哥大?

郭能我屌你老母臭閪, 全程2疊生位, 轉撚完灣你都可以要搵位先有得位. 你得咖啦你, 你老母臭閪, 快撚D去死啦陷家產

我果個由得佢沉
推完再用果個

大哥大對馬壇黑社會

狗場黑暗

屌告乜鳩 搞咁耐

Ching好旺跟下先

有咩好研 爽手啦
趕住車助手落山

告完未呀

仲有隻常勝心連p都無

告贏係咪最多對調位置

會唔會告甩9P...

咪阻住跑尾場

屌你郭能, 平時就轉灣早發力9跑
依加只要fing出去就得既你居然塞車
你搵佢啦

佢重飛連贏？

唔好啊。。。。

唔會 甩都第三

何妖我屌你老母

巧驚驚呀

101%

今場仲值得屌
屌佢老母, 全程都生位黎, 轉撚完灣要同我搵位出, 好撚西利, 我屌佢老母臭閪

啡格 肯定訓左唔少

原本諗住水箭龜
睇埋霍清今日咁 都係不了

如果真係告到 9會變第三？

我allin左9p...

純抗議 無研訊好似好耐無試過

真廢老 賭輸發難渣

冇可能咁都告得甩掛

去左邊

告到係6 9互換？

有咩分別 可唔可以講？

即係證明告狗真係大注死Q

無從研訊 都冇撞過

jump jor

blacklist佢啦要

比哂料你

輸唔起咪賭啦柒告

興惑

個個都blacklist，仲有邊個賭

有無追數心水

其實無店到可以點告，盞晒時間

呢條正撚樣黎, 屌佢老母, 轉灣移撚定出去佢有得爭下W

買左單棍1 6 QPQ多多都輸買10蚊算數

blacklist賽馬

吿完未想訓
等派彩買軍民歡

無效

即係跑咩

邊個告邊個

不變

哂時間

屌佢
過終點果彈我真係呆撚左

有錢佬為啖氣為難下人做個樣

告狗輸錢發脾氣？

咪一鳩樣

我頓！

一早就無效啦 罰9細告錢啦

阻住晒

笑死

不可一，不可再
向賭博說不

告狗要跑山了

阻L住晒,DLLM

賣個女出黎

隻馬根本仲有係手, 條撚樣轉個閪灣轉到成碌柒咁撚樣

不賭便是贏

頓!

告你老母閪咩

抵撚死 告仔陪我輸錢

又7.9開跑呀呢隻?

尾場要4-5-6-11 買三重彩
賭騎師王頭四個

郭能 0分

唔係7.4咩

買左雷狗騎王
係咪補個a1抵屌？

今晚告仔大賭 分分鐘得番4.7

呢條友冠軍 ? 唔係呀嘛

真係又何妖？

告狗賭輸錢

何妖騎王ok?

應該係

屌你老母郭能!

我屌佢老母呀

ok

4.7，place得唔得

感覺今次要沉

沉啦呢d辣殺

軍民歡揹薛恩返嚟

VAR大哂？

後勁國贏咪殺晒

7場開4場19q

呢度唔係追開機臣？

個個都以為gel得就係欄主圓撚人嘅時候

騎師王都鬥得激

咁都抵輸 咁冷都贏

車里？

利敬國

6-> 1 7 11

騎果個撚

同路

隔無耐就一次谷草強陣！

父呀求你保佑你個仔有乜可能今晚得一win

常勝心仲以為起碼有個第3

肥仔威威

十三少兩隻點簡好

全民佳知

轉入最後直路
唉呀肥仔威威收慢咗呀

好鬥心

聽晚就爆po啦

軍民歡！

尾場通常又係開四大熱門

岩先果隻以為贏得忝呀 , 我屌佢老尾

轉頭失控都半個po

今日仲未有國堯Q

唔要1喇？

搵位醒啲 最少一定有位置

我就黎吐血死啦
on99

外面肥仔威威打落去麻麻地咋喎

想要機臣

全民佳g跑過四歲點豬

又巨額過關肥仔威威幾注

呢場all in左潘狗 好鬥心

我𢥧意

好鬥心上次千8泥都唔夠氣 仲谷草

共創歡樂

過關大師欄主圓

藍海策略

基本全程生位我都覺我至少有P, 點知原來可以柒撚到咁

J2邊條粉腸抖氣咁大聲

sick馬

牙舜

1800 爆冷

俾條女含緊

過親嗰啲都

條仆街個個星期3都咁撚樣抖, 有錢又唔撚留返去睇醫生, 掛住賭

咁應該係雪雪聲架喎

想賭1 但12檔

又話今日公布打吡既

無抖氣聲了
條友mon po?

方蛇賭到冇錢整牙

賣緊廣告緊係無

死左

我都KEEP住每場跑完都禁入去睇
都冇

1 6 位置q 幾穩

賽後主持被驗出患有喘鳴症

屌

好鬥心咁多飛

武肺

全才

等隻1跑埋？

6>10>3,5,8
比我中返場OK?

我睇緊個個無廣告

咁睇即係要等聽日

拿sir 是咁的 贏撚硬

屌你有錢仔

等全民佳g跑埋先

阿方: 肥仔威威得2倍幾, 唔去lu!

P.S.
對上一次2.x倍結果輸76個馬位
另外季初3.4倍輸17.5個馬位

我願意

棄何妖 = 贏馬

姚笨輝又賭馬賭到綠格

何妖呢場讓路比好鬥心

最後100，機臣逢馬過馬

on9

買機臣要輸到包頭

告狗呢隻又唔打落去

機臣有無

個騎師仲要墮馬添

軍民歡搭明月光

J2 走得

所以解釋到點解岩先要告

j2頭先咩聲黎

j2走得

就開跑去廣告？

好地地賣乜尻廣告

收到風方嘉柏上場綠格跑第四好燥, 今場非勝不可

J2

321 j2走得

是撚但了，反正都輸，冇後路

4 3 2 1 走得

迷雷算

J2走得！

暗示依場要走佬 仲賭

接納

0043 單Ｔ 跑馬地 星期三
第8場 單T
6 肥仔威威
10 共創歡樂
拖
3 興惑
5 全才
8 我𢥧意

痴撚線

谷草 利敬國 尾場

隻1話哂都跑過4歲

我屌你老母閪呀j2

2號 走得

廣告完返黎last 100過終點

J2 CUT左?

Tvb on999

慢鏡馬群後面過終點

J2無得睇？

點解18台無咗章名把聲

又播片

返左去訓 今晚啲馬又悶又閪

尾場Skip牙拉

J2熄燈內定賽果

紅燈亮起

爆未

為何又照地堂

要阿潘仲好

失控未

6 1 4

J2播緊錄影
岩岩881 跑完
賽果6 10 8 5

跑啦

準備搭船番澳門

我呢邊跑6 7 8喎

最後一注

牙拉又泊車

12檔埋到欄放

跑咩

隻8有冇騎過？？？？？？？？

11 4 7 1

冇6

機臣包尾

仆街 霍清全日空食尾糊

肥仔威威係入面塞左呀，屌你老母何妖

笑撚死人咩何妖

何澤堯

隻6塞到閪咁

以為有，蔡頭唔開搏馬mode

Miss左第3場呢場跟番

又莫雷拉 痴撚線

一世為拉迷

欄主圓重飛過關例仆街

興惑洗唔洗咁出

何妖屌你老母！

何狗屌佢老母

2個都唔撚中

何妖好好笑

屌你咩肥仔

dllm何妖

肥仔威威笑死

唉屌肥仔威威食屎

好鬥心又過唔到

唔見咗你幾場去咗邊

何妖世界第一騎師

明月光有冇

潘頓差少少都唔打多兩下

馬PO失控屌柒何妖未

隻馬有貨賣 屎忽窿飛到啤酒園

呢場唔屌啦, 佢一早想拎出去
比隻藍海BLOCK撚住左

一晚又輸4千，唉想跳樓

走位一流

星夢肺炎團

場場輸上黎獻世咩

多謝雷神 一下追返今日輸個d

西拉又阻住條q

have

成晚唔知賭緊咩

薛恩識唔識騎馬

何澤堯直路點塞，我就喺佢老母個西到一樣咁塞

4千星期六是但買條200蚊q都搞掂啦

跑乜

join!

輸撚到仆街呢排

潘狗好撚搏命

反雷真係好撚難賭
買多多果場就無撚左影
痴線

11-4-7

好撚易賭
今晚推哂落利記 晉級算

派我

牙拉今場跑法冇得頂

真 起步夾左落好鬥心後面
感覺何妖對面都想拎出二疊 不過出面block住

頂住左呀

屌軍民歡騎落去完全無

Lm

得果場買左佢 點搞

雷2win 潘2win 何2win

好似星期日咁

有報數區未?

何澤堯淨係識騎呂健威

真係失控 屌你老母唔拉出去衝

跟巴打 追番條數

反雷呢條路注定難行

都冇騎過條友鞭都打唔到

肥鬼都唔養 仲可以點有

報數區

-3500

-1000

$10三寶斷肥仔...
何妖

-800

+50000

方嘉柏今日得1win are you kidding me?
以後賭蔡約翰仲好

-300

-500

-1400

-100

改名未

呢組幾水下

仲難賭買輝哥算了

方嘉伯蛋陣

你輸到春都唔叫

失哂控。。。。

欄主圓蛋陣

我正式屌鳩所有事後飛老母閪
你中幾多又唔派關人撚事咩屌你老母

星期日兩隻全程三疊望空有q
呢場屌打埋形勢撚 霍利時全日冇 內欄不利
你老母我投降

屌得好呀, 成班傻閪

-670

究竟欄主圓蛋陣仲有幾多人中伏

何澤堯我屌爆你老母

輸馬唔緊要 今晚allin利物浦追數

頂住佢個西嘅盡頭再轉彎入埋卵巢

-150

Gchi 風紀
屌7事後 有你有我

-2300

上次買明月光 乜撚都冇 今次就頂住左第3 屌

＋0

尾場回血

+300

-110

-1500

隻多多出閘拖到包尾尾場霍清全日冇加隻泥地馬埋q 點賭

好鬥心以為過哂sad

起碼今日5隻有4隻上名

就係潘雷咁簡單

改名做文+良

讓個磅

唉斷左一關
如果無斷有幾多錢？

你睇下雷閪全日其他馬點跑
創紀錄 水箭龜贏馬 跟得幾前
你老母多多就包尾

其實我真係鳩買

見到何妖騎雙節棍D鞭D推騎，真係好撚燥
馬冇唔怪佢呀，差一步冇P，咁樣唔騎盡
好難唔失控

何妖跟潘狗學到野

你陳蛇單棍都係想輸姐

唔該日本收左呢條仆街走啦

DLLM

著燈果兩隻一撚樣位

追番頭幾場輸嘅錢 巴打好勁

今日真係針撚到傻
冇一場係有得比我叫

草泥都得，係唔出頭

咪撚係 屌

事後狗死全家

陳蛇-7已經盡撚咗

人地好位 輕磅

老4型到

Gchi
係就一早出水，比人跟下

騎師榜前三都係賤種黎 屌你老母

是但一個躝想潘走定拉走

一早post左

今日賭輸兩注，一注 精彩輝煌place,一注好鬥心win,都幾黑。
好彩全部都係輸 連利之星贏落黎既錢

田雞唔係賤種 係真廢

8場加埋六w 可以一場都買唔到三個輪住黎搞鳩我

一定係閪拉
我頓輸咁多1.X倍 幫好撚多

故唔到係衰係何妖手上

潘狗真香港人
雷西次次大賽揀架仔馬黎騎

買d大熱就同我塞 飛撚左又走出黎隊撚爆哂我d qpq

賽後，見習騎師陳嘉熙報告，「嘉應風采」於早段及中段走勢令人滿意，但於轉直路彎受催策時未能如他預期般加速。他說，坐騎一度在「神馬飛揚」與繞過牠外側推進的「好友祥勝」之間緊迫競跑，繼而立即須受催策，末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「嘉應風采」，並無發現任何明顯異常之處。

三疊轉第一個彎再騎上去二疊望空你仲想佢加速

條垃圾停賽 唔記得左佢第三

No U La，大把事後飛，上個po乜鬼野芙蓉莊W

屌啦 田雞間唔中爆下幾過引 雷潘何三個撚樣氹氹轉贏隻隻冇十倍又難度

你今日順到仆街 場場qpq都有錢收?

潘狗唔得既熱馬識捉

你老母臭閪上場買好鬥心千8泥唔夠氣 轉黎谷草千8就有 比狗賭咩

有帶鞭有帶風鏡 就係帶漏左個死人腦

何
澤
堯

我直情見到唔撚買唔好煩

霍清靜足一日閪拉內欄落飛贏 比畜牲買

8場馬有一半都係1-9Q

雷閪果D唔撚同
多多咁計，你點劃走佢姐
一揸膽，咪又中哂腳冇錢收

懷念蘇兆輝

睇你想唔想買條冷qpq比人隊爆

見到多多呢兩個字都火滾

戒賭保平安

+800 全日中得索先生Q 明刀明槍

多多都可以冇 賭閪咩 痴撚線

是 其他機會馬全部有 服撚左
唔拗頸了 之後場場賭佢熱門先飛

首先,戒賭馬既風氣,由星期三跑完馬會達至高峰，
因為班爛賭二面對輸馬壓力無從發洩
要叫春定下個心
星期四朝早後會突然水盡鵝飛
一黎已經唔記得左尋日輸得幾慘
二黎出左報名表，想搵投注方向
所以由星期四至星期六
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣
到星期日，朝早開跑前，賭仔開始想投注，想搵人傾馬
追緊數o既又想有賭神俾佢跟增強信心，又傾
呢期贏緊錢果班又做威水，又傾
因此星期日朝會有個小陽春，之後橫行，
星期日12點至1點，同2點，分別都會有個小陽春，因為岩岩先開跑未輸哂，賭注愈來愈大，3點至4點會一直高位橫行
最後又到5點鐘高班賽事開跑高峰
年年都如是，歲歲皆如此
股市係咁就好囉屌你

一早叫大家珍惜佢，個個個陣剩係叫佢躝

真，場場喺度，到你信佢就無

輸錢爽呀！屌你老母何妖

多多晨課成日唔轉腳

冇我田唔識贏錢

老豆係咁話買潘拉我諗太多無買
我錯囉

都要有黎海榮同堆廢華人先造就到雷狗獨大

講起黎海榮又火起

8場輸足7場 臨尾all in水箭龜先贏一舊水

機臣落班後跑多鋪再減分就fit

你鐘意上黎攞下彩咪比你攞囉

方嘉柏今晚根本就係真強陣
係d騎c 9下9下
你睇下郭能
如果係柏寶佢會唔會咁

星期六 高大威猛當美麗傳承買算了

食晒慢步速，頭4有3隻入前4佢都包尾，可能要縮返後跑

ching吹奏足半日冇人理仲繼續？

哎呀

咪又係得1W1P
練馬師王輸比咸成

有口馬就唔好放頭跑啦

9up下je

獸醫於賽後立即檢查「得意」，發現該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往也有此毛病報告。

返武漢啦

柒俊

肥仔正常人會跟好鬥心，又利出面...

賭左個啲都喘緊

蛋陣唔去有jer用咩
騎師發揮只係成場戲一部份

最正係上場大紅包一檔係欄識轉彎西出去

都唔係 比你賭大錢賭隻單win你都係揀潘拉

駁唔到
想去又去唔撚到真係得洩恩同黎水

賽後報告都無咩特別

唔係喎，今日有個揀Shit恩架喎

洩恩老老實實有冇核心馬迷講到飛到馬到有邊幾隻

何妖世界仔

喂 講下隻芙蓉莊丫

揀馬騎撚狗，呢條友最鐘意

賭開田雞 蝕位還蝕位 跑哂俾我先

環吹

我係知利出面場地 但我係要博內欄
你敢唔拖我咩

條撚屌澳洲好似比人捉過賭馬

屌原來部能黎

識野

屌你老母我今日隻隻都場場在後賭閪咩

賭左一皮野君臨大地 你回水比我？

開懷大少 綠色勁駒

行星夢係咪?

師父話唔去要連p都冇

我真係諗唔起條垃圾有邊次落重飛係得手

意外黎 冇人想

我中過一次金碧科
但好似回飛

係，已經尾場騎師騎馬知邊個位馬匹展步係未行雲流水

佢知隻馬實有咪走入欄塞
走出面望哂空點捉？比人捉就有份
隻馬有D既好似雙節棍咁，咁咪係咁易
真係邊夠佢地玩

支持

你老細中長途塞晒車 三四班成埋爭緊1800打上賽程 on99

今晚all in咗何妖

所以仲話佢正氣 天下烏鴉一樣黑

冇錯，就上場走勢呢場都食得

雙節棍田草個第五都唔知呃飛呃到幾時先肯去

垃圾

你想我點，你講

佢用人

下期到你威書蛇
配合友誼至好出擊

呃到你唔記得佢

希蛇就真係正氣啦，講真佢晨操又做足
陣上又騎足比你睇，係能力真係不及

潘頓絕技，估唔到何今季都幾次咁玩法

屌佢老母死要欄
攞出去衝洗撚塞車

梁家俊

今日場場收，r1同r2蝕水
+$1900

大家點睇傷癒復出既黄俊？
狄狄仔同陳蛇會唔會三季內byebye?

綠色勁駒

笑定都得

佢咪繼續呃，我老系都唔撚再賭架啦呢隻
最好拉到佢彎

梁家俊14檔點跑

跟前跑

陳狗未咁快 點都要人減分既

點睇雙節棍

諗住幾時同何妖和好

戒賭

好啦轉緊香港體育學院灣啦 友誼至好放離咗4個馬位呀...

比何妖都係輸，不如試下柒俊帶D新鮮感

傻啦寶高蛇
可能唔出閘呢

本多終勝呀手足

一馬當先？

睇書巴針幾多

褲袋已經冇錢，聽日唔飲茶了

唔和啦，都癲既佢，拉馬拉到咁

何妖呢場有幾成潘狗

識貨
講真幾唔想佢走

我一早講咗條友陰濕，得賭波馬個陣支持我

我而家已經落左M記，準備執早餐食

馬場個個都陰濕㗎啦老實講

沈拿學到呢招就唔使走啦

希望日本學到野番黎

連茶位費都俾唔起了

狗會好難比佢食回頭草
你估雷西咩

都係牙蔡好

臨尾收油？
直路之前好似都無咩大問題

又要等排位

做主帥

有冇邊度有四手飯食？

我食左廚餘一個禮拜 你啱唔啱

本身話佢續牌成功，不過同日本Deal好左幾個月
可能唔同呢

原來星期6就賭
都幾難回氣
告誡自己要忍手不賭球了

要發生既都會發生

樓上咁撚多事後
平時又唔見人
on99

星期六一路屌波一路屌馬

雷神呢19場14場入Q

成條直路打4-5鞭，推騎力度又唔夠
輸一步撻P

禮拜六爆冷日

希蛇日本贏嗰三隻一係放一係跟前

有廚餘食

好似一蚊都冇收過佢
都幾撚痴線

反雷就黎堅持不下去了

反雷黨大敗...........

同樣於接近二百五十米處時，莫雷拉（「勝利紅星」）的馬鞭被梁家俊（「寶貝兒」）的馬鞭擊中脫手。

拿蛇好似迷雷...........
贏幾多?
今日失控又冇你份

啲人做完威水已經散撚哂
完場差唔多成粒鐘又係得番我地
平時又冇撚參與討論

無收過都好過輸俾佢，利申今日無

最後個步真係好難睇
以為今日咖哩方強陣 何妖會去盡
點知伏撚到仆街

佢無輸過

今日無賭

買中哂果5場

何妖=垃圾，agger？

你件何妖

做威水有柒用咩
下個賽日輸又潛

有冇聽過基哥會輸錢

跑過四百米處時，「踏雪飛翔」在勒避「遨遊之星」的後蹄之際向外移出。當「踏雪飛翔」向外移出時，「雙節棍」在「陽光」內側受擠迫之際受阻礙。當「雙節棍」勒避「陽光」的後蹄時，「陽光」的後軀失去平衡。跟隨「踏雪飛翔」的「韻妙星」因而收慢避開該駒的後蹄。
接近二百五十米處時，「韻妙星」在「雙節棍」與「踏雪飛翔」之間的窄位競跑之際一度收慢，當時「雙節棍」向內斜跑，而「踏雪飛翔」則在「遨遊之星」外側緊迫競跑。

星期六 輝哥出全力

人地剩係上黎攞彩

學緊
搭唔到嘴

比多次機會啦

我都想上黎po下事後攞下彩

心靈投注 點都然

煲下方蛇D片先

泥水

聽日九點見

有d都唔知乜水嚟 係度貼貼貼 貼你老母咩 又唔係派

發覺有時揸隻熱穩膽唔想買W 又唔想犯本拖好多腳 有無巴打成日有呢個煩惱

怨婦輸完馬叫春
有咩好學

泥水D取位真係弱智級

學緊都可以照搭

聽日又要睇腎

下次我比埋條命佢添呀

我利轉盤 追數gogogo

D馬打鞭唔去

要學都唔好學我地
日撚日都針，ifc5字鋪鋪都係我地

去一陣戒賭中心先 9個字後要追數

係咪六環彩場次？

熱穩膽 係穩W?
我通常單式馬膽買三四重

講到底 本多終勝

利申 窮撚

個個睇好何妖個陣就柒架啦
等睇輸埋金槍同友誼至好

d節奏有問題

留力星期六

爭凳仔 有四張凳咁上下

百步？

賭落幾好玩

跑馬邊有穩

諗起雷閪轉彎壓入去

泥水做騎馬人算啦
高大威猛一換人贏到曉飛
人和家盛下場換番潘都係咁樣贏架啦

廣陵王

係 去到最尾 一定亂黎

贏果陣我想日日跑馬tim

金槍 友誼就識拉出去衝 你老母臭閪肥仔威威就塞係後面

何妖唔係騎百步咩

我睇步速再估渣
三疊，四疊要再學下

黎海榮隻及時行樂已經證明佢好渣

咁當然
哎呀....
不過如果熱到唔想買W 我會咁買

你唔怕同我地爭ifc啲位？

10蚊注應該輸唔死

佢取位垃圾 騎左咁多年
明知香港取位要快

你老母至尊高陞今場兩倍先贏

公道啲講咁潘狗個場啲對手同泥水啲對手差好遠既

贏到極奇妙

仲有隻寶成智勝

Match

華將通病
係何妖同柒俊較好

要贏了

退役未

訓陣先，輸到有少少不良於行

講開又講，霍利時呢16W中，有其中6W係動物好似「滿冠熊」(2W)、「又係熊」、「競駿飛鷹」及呢隻「水箭龜」(2W)幫拖

但係佢根本食唔起隻馬

大家賭馬試過連續幾耐無贏過
自從閉門就針到而家

我都幾可以講上星期日荷花福星唔慢閘應該坐底贏2個ling

無計一步錯已經輸咗場馬

腹絞痛

狄狄仔定泥水先？

訓到幾點

唔識用轉彎個MOMENTUM 係香港蝕章好多
雷閪同去馬既潘狗就特強

五大廢閪

我輸到氣管大量血

一個月咁上下
輸到暈暈岳岳，望住啲馬跑但自己毫無反應

打鞭推騎亂黎

谷草內欄轉彎走唔到生位望空就67啦

精靈系都幾隻啦

高大威猛x至尊高升

學下陳蛇長期走生位

D推騎真係笑死人

部能最撚on9就隻馬轉灣未平衡就打鞭

學睇馬真係好漫長過程... 所以賭馬都係最好 講運

夾硬講都係三線華將怕罰錢停賽
唔敢主動撞出去拎位

喘鳴

呢樣真

無錯 一開閘就三疊望空 陳蛇太牛b了

不停打 9推
手忙腳亂

心律不正

分韁分足200米問你怕咩

以前騎馬都正正常常 依家啲韁繩拎到天花板咁高 on99

分疆先on9

隻馬明明攞正平衡比佢分一分失番平衡

聽日出完排位個POST就差唔多爆了

過終點影相再分

冇馬比華將騎 抵死

力王真係好好笑 分撚到梗頸四

識睇馬咪又係輸錢
敵不過D大畜牲騎D小畜牲

標準猴王第三嗰鋪 我屌隻馬上咗口 佢分疆分到隻馬甩口 on撚9

郭能最撚勁 打到隻馬後退

投注者都係畜牲

手勢黎

教唔到馬都算，就連隻馬都發揮唔到，到而家上埔先鋒都仲係單邊腳跑

12點半

點解咁撚多垃圾

慶祝手勢？

睇部能分韁分到好似玩梗韻律體操咁

懷念蘇笑輝

郭能識撚教馬

中過好撚多次伏
開閘已經想撕飛
馬場開返門一定喺佢面前屌鳩佢

後悔叫佢躝未

分撚到睇唔到終點

真，上次會長之星

9點

俾柏寶？撚得你仲爽

蘇兆輝起碼都識轉正腳先大力抽 部能未轉正腳已經打 打到內閃就要修正

怪錯蘇笑輝
安采本身就係垃圾馬

陳蛇呢啲寧願佢排外檔，就算論盡都可以慢慢係外面修正慢慢鏟入嚟，佢個啲幸運大兄睇到吐血

睇番高大威猛，真係唔知點解咁都贏得
齋拍鞭，執韁隻手都冇推過落去

擺正衝基本啦 連平衡都唔掂
蘇狗 後上係出色既

呢個真
好似閃電精靈呢D
大外檔局住走無選擇幾好

馬超

無用架 個人on9

黃俊今日隻極速駿馬控制得好好先贏

如果條on9應該放快左last返黎輸少少

我未見過咁廢嘅十磅仔

咁烽煙都係啦

黃俊有節奏

路路通都係大外檔
比個內檔陳蛇就手忙腳亂咁

我痴q咗線je
腎仔都俾柏寶撚唔少

BTW 無乜睇新聞
友誼至好真係配柒俊?

柏寶會幫隻馬上唔到口 唔衝

馬+人Both垃圾
不過人垃圾過隻馬

第三個次係贏佢

陳蛇真係一開波屌到而家都冇進步

潘

一路都講唔出牙奠一轉彎壓入去沖叫咩 原來係momentum

點解好似跑完馬仲推得快過跑緊個時

連放頭都未撚識 騎安騏

佢用呢個方法逼馬轉腳 傷馬撚黎

個個贏錢太興奮

跑緊刨即場

幾時叫佢騎美麗經典 操親每課都唔轉腳 就快吐血

蔡+奠真係天作之合 養一轉就算 比佢去到盡

用潘

係咪鬥燒果場？
果場沉拿黎，陳蛇妙算

食落隻馬真係莫雅最撚勁，個幾步「標」上嚟真係睇到

大摩想用陳蛇教佢轉腳

龍鼓飛揚食得最勁

贏果場呀 隻馬用畢生力黎頂一場 頭二馬俱傷啦
邊可能會放咁撚快 連馬王都唔會做既步速

史卓豐聽講教馬幾好

馬有咪標 馬無咪比戴圖理食住

祈普好好

覺得沈拿嗰鋪傷元氣 133磅頭3段1分09以內返嚟輸三個馬位

之前有買開比卡超同雷超

何妖推騎其實幾好

蘇輝後上再練下 勁過莫雅啦

叫佢騎萬事欣應該標唔到

佢馬房有隻吉利蛋

傷完再傷 等退役

星期六好撚大件事
睇報名表一隻心水馬都冇

睇好幾隻

咪又係賭

笑乜撚

我都覺得係呢場傷最重
頭3段極快步速斷唔哂，真係揸乾

合埋眼車落高大威猛單win搞掂
輕鬆

沈拿又係唔撚帶錶

可能追下威哥黎馬
馬王輝蛋陣威哥應該唔會執輸

有冇15蚊

威哥留在打吡日

昆頓真係一流頂 幾個徒弟教馬都咁叻

星期六睇中又係熊
念念不忘贏果場，套卡通熱鬥小馬跑法咁贏甩

係 澳洲教馬一絕

霍清

shit恩俾我感覺好似柏寶
我講緊落飛 兩位澳洲仁兄一落飛 啡格落得倒水個隻個時
真係好準 起碼前4 鞭打推踢 表露無遺
柏寶就聽講話爭人街數 shit恩呢咁
印象中柏寶落飛:有緣好馬 皇帝誥令
shit恩落飛:頭先隻醒目勇駒 如真如假

咁快三十頁

大把街數啦柏寶

第一場就收工

將才?

動物系連贏兩日

所以以前柏寶落飛個時好好賭

霍清 愛心爆棚

應該係$15咁上下
同場冇馬幫手咩飛

後期真心 老啦

唔落飛都好賭，有紅手套就去馬，常識黎

係 果期輸好多熱門

嘩屌 個場痴撚線
俾人內外夾擊夾喺中間都格硬去馬 硬淨到佢個場
騎衰一步都輸得個場

著紅底係訊號

將才

D錢留返下個禮拜三allin君達星好過啦

隻馬好好火

有心人

又衝閘跑多人400

柏寶最勁贏勝眼光隻垃圾

我今日頭兩場都重傷 之後跟實你都追唔返

馬王係有性格

評馬之花O仔其實有無老公？

人地贏過墨爾本盃

新力必

但係試完閘連水都冇游

翠月囉
我既勁 係講勝眼光係真廢贏g1

點睇shit恩

下星期睇下佢晨操先

食得咁惹味

一返澳洲贏g2

人地唔食 佢先食
有錢人性格

其實佢真廢定點

屌
又要post過

馬po日常
星期六:屌波+度馬
星期日:屌馬
星期一朝早:等排位
星期一中午:等報名+傾馬
星期二:屌波+度馬
星期三:屌馬
星期四朝早:等排位
星期四中午:等報名+傾馬
星期五:屌波

黎過香港浸完，去其他地方真係識飛

唔岩香港
但我睇澳洲 佢冇小兒麻痹

森仔

- 紅手套柏寶
- 啱啱轉馬房去方嘉柏度
仲有冇其他去馬嘅資訊分享下 可以俾大家參考或者留意一下

幾時番黎

告狗 拍泥閘

其實賭開馬係咪都好憎莫雷拉

六寶斷尾關 肥仔威威帶埋我條六寶一齊唔見左

有冇佢都要賭㗎啦 邊有得話憎唔憎

記者：係咪你搵潘頓？
姚本輝：errrr....唔係好記得

輝哥

何妖 shit恩 部撚都係賤種

有冇核心馬迷記得
韋達對柏寶？奇景黎喎

我就反雷既，不過有陣時真係要面對現實
果D創紀錄，水箭龜唔係佢騎根本贏唔到
有D焗賭Feel

軍炮八心之煌

呢兩隻都算好好分

好撚核心

其實今季少左啲全熱門贏

多左好多5-8倍潘拉贏

我諗同big4衰退有關

何妖都算
其他嗰啲點計

藍友圍爐

大紅包 電子大師同肥仔威威既發揮爭咁撚遠

我好鍾意睇輝哥啲訪問
呢條片有個記者好撚串
「四個半馬位喎~9分啦~」

馬圈邊個黃

正解，好驚嬴呂果匹，驚順得哥情失嫂意

件衫幾黃

點會9分咁少，輝哥都串佢

黃俊 黃皓楠

舊登唔止一個中六寶xx(

陳蛇手足黎

臨尾兩場我拉幫我變正數

沈集成第三場開心到

原來雷神原本係騎小福將，但小福將有啲事，咸成就話俾創紀錄佢，話都唔差，咸成話可能雷神一早應承都無其他馬揀就騎創紀錄

兩隻都咁難贏 緊開心

輝哥有時真係幾頂癮

原來丁仔講到咁白 屌陳蛇

美國毒馬案續有發展

美國賽馬史上最大的毒馬案續有新發展，於當地時間本周一在邁阿密被捕的著名練馬師薛緯誠和黎法和，被要求在本月二十三日出庭，各就兩項有關串謀虛假標籤控罪作初步答辯，該控罪最高刑罰監禁五年。而賽馬車練馬師Nick Surick被認為是此案關鍵人物，執法人員監聽其電話時，他提到殺死黎法和旗下六駒以掩飾罪證，Nick Surick被控串謀虛假標籤和妨礙司法公正，最高刑罰監禁二十年。

另外，牽涉此案的十一位練馬師，已被紐約州賽事管制部吊銷牌照，而薛緯誠旗下的去年美國最佳三歲馬兼應屆沙特盃盟主Maximum Security，已轉投另一著名練馬師巴富特，馬主前日發聲明指，對薛緯誠涉案感到極端困惑和失望，所有豢養在該廄之馬將拉倉。

老苗遲收工

苗禮德一向鍾意省招牌，最近有就轉倉馬「真妙星」和「怡昌飛駒」交出佳績，所以近期接收「玩斗財星」必要加予留意。事實上，後駒備戰極有睇頭，昨朝安排彈課泥閘之餘，並交出甚佳反應，同時因為「玩斗財星」在八點三出跳，老苗比平日遲了收工。

「載譽歸來」指定小豐跳

近期田戰羅廄成績一般，已有個多月未有頭馬進帳，周六此廄擺出搏殺格，全日合共出馬十三匹，其中在一班千六米更派四駒上陣，擺明志在必得，值得看好。「載譽歸來」是否主力不得而知，不過昨朝試跑指定史卓豐出試，其他羅廄戰馬由副練或助手考驗，動態非比等閒。

過了六百米處後，「正時機」須受大力催策，其後急促墮退，最終包尾大敗而回。獸醫於賽後立即檢查「正時機」，並無發現任何明顯異常之處。小組認為「正時機」的表現令人難以接受。「正時機」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。小組考慮了「正時機」自五百米處起墮退時的急促程度，將此宗事件轉介至獸醫事務部（規管、福利及生物安全政策）審議。

狗餅到

方蛇，D牙黃到發黑

李易達之眼「報左」冠軍一哩同女皇盃

覓腸私食比你post出黎

何妖 友誼

友誼至好 何妖 3檔

又係熊退出

百步菜頭

一天都光哂

淫KAY重遇陳蛇

關鍵時機，蔡~~~~明紹黎啦！

3檔又好撚好跑
贏了

買我豐了。。。。跟住家燕之星 直路透出先 靠大步頂住個ｗ

石哥好似好鐘意波建士
R6 11點都買少少

諗咁多原來柒俊都係替工試閘啫

英明勇將1檔
何妖咪塞車

何妖試場地

高普=方駿暉=輸打贏要，方蛇走得太前

直路幾鞭，閪手小兒麻痺僅頸第5

何妖試晒十場幫下個禮拜金鎗試

威哥呢隻我估何妖唔敢玩嘢
之前次次外檔
今次內檔唔好留咁後直路攞出嚟過哂

輝哥賽後 串記者 四班都問

唔敢玩嘢嗰隻一定係友誼至好

明智嘅抉擇

佢訪問嗰陣係幾風趣

英明勇將落4班何妖都試咗幾場
之前唔係重磅就係外檔
今次有潘狗揹飛 又有雷閪隻初出
有7 8倍左右一定買

百步過哂

唔撐自己

又可以睇星期六 失控屌何妖

精算閃擊真係好撚失望

友誼至好電算機冇份
馬PO暴動

友誼至好打落麻麻地咋喎

馬迷繼續說：「我們接受輸錢，但感覺很不爽。我確實是輸不起，尤其面對五小時何澤堯拉馬，我們仍然努力不懈賭馬！」

友誼至好係入面有D塞車呀

常感恩唔去杜拜

牙拉飛嚟飛去 奶嘢點算

慘

周圍爆到咁唔跑好過跑
雷閪返嚟自己自動停兩個禮拜喇

Gchi自動停賽

杜拜都唔係爆得勁
馬會又出埋private jet
已經算係咁

何妖呢

同場咁多歐洲佬好難講

潘狗唔去，可能未必會為左一條友包機

但係呢條友下下揹起十幾二十%投注額就唔同講法

自己包都得喇
喺香港撈咗咁多油水

澳洲case仲多過阿聯酋
曳恩去完澳洲返嚟應該自動停啦

佢冇話要包呀
馬會自己offer俾佢之嘛

呢場黃金機會 會買佢

條友自己都唔夠膽同咁多人一齊搭飛機喇
講真最後杜拜嗰邊取消跑馬都唔奇 咁多外國佬
香港馬會又贏

之前傳過杜拜有可能延期跑世界杯

而家杜拜都係閉門跑馬

呢D黑心騎師停半年

烽蛇持續失控

尋晚我徹夜難眠，攝高枕頭
諗番起雙節棍直路果D鞭騎，同大紅包電子大師果D鞭騎比
真係神奇，頂級，超卓

電子大師最誇張
未轉彎已經退緊 點知直路何妖咁樣打返上嚟

我剩係知佢騎雙節棍不盡力策騎

捉點重點 烽蛇鬧緊你

洗唔洗賠埋條命比佢呀

你講聲道歉說話我就答你啦

輸打贏要

好多馬迷話我地輸打贏要 我地事實上唔係呀嘛
有時我自己都客觀到傻左

千祈唔好孤注一擲

傳盛 allin

根本就唔係，冤黎我呀嘛

曳恩

換第二個就1.x 開跑架啦

仲有至尊高陞班對手廢到
又1.x

柏寶mario

屌綠仔過黎騎MARIO

有冷機

當佢將才咁砌

跑星期六
咁多隻全熱門

笨輝三寶

十三整隻馬比佢騎

快活一番

至尊
為食
北極光
高大

依幾隻應該2倍都冇

北極光嗰組水到⋯

邊度講?

懷念柏寶 蘇兆輝 巴度

柏寶
留定馬本賭柏寶

蘇兆輝 勝利專家

報齊女皇盃+冠軍一哩賽 杏目真係嚟香港？
12/3/2020

「杏目」又報咗女皇盃同埋冠軍一哩賽，潘頓都好想知呢匹日本馬后會否來港。(圖片：JRA)

講起日本馬后，除咗啱啱退役嘅「雍容白荷」，香港馬迷印象最深當然係星味更濃嘅「杏目」啦，呢匹出自「龍王」嘅馬女，去年揚威杜拜草地大賽兼秋季天皇賞兩場G1，原本更打算遠征香港角逐香港盃，點知喺臨上飛機前發燒，結果未能成行，其後出戰去年尾嘅有馬紀念賽大敗而回，演出令人失望。

不過，「杏目」今年重整旗鼓，主要目標當然係衞冕月尾嘅杜拜草地大賽。另外，根據日本傳媒透露，「杏目」幕後已為呢匹馬后報名下月26日冠軍賽馬日兩場一級賽，分別係女皇盃及冠軍一哩賽。但依家港、日兩地均受新冠肺炎疫情影響，就算今次「杏目」真係好想遠征香港，能否順利成行依然充滿變數，而潘頓亦喺自己社交平台出post，話好想知今次會唔會喺沙田見到「杏目」，究竟最終能否來港，真係令人期待。

安采邊個騎

布文

雷西隻新馬d閘好似幾好

蘋果話布文騎駿龍駒

猜猜我是誰！兩黑衣人酷似馬圈一對父子
12/3/2020

方嘉柏與次仔Ronan在隧道口恭迎「陽明酷酷」，動態矚目。

尋晚方嘉柏出七件，隻隻有飛，惟僅贏一匹「電子大師」，當然唔冧，今朝小方繼續追數咁追，仲同次子Ronan襯晒一身保護色到場督操，以為着到黑媽媽冇人發覺，豈料身體最誠實，在六點半，方氏父子突然企正喺大圈閘口，未幾周末賽事匹參戰馬「陽明酷酷」即由助手騎至，小方立即向鞍上人畀操練指示，繼而轉身倚欄睇操，一鏡到尾，搏馬味濃。

值得一提，「陽明酷酷」兩歲時已取得兩捷，跑法喜歡帶頭或跟前，惟在港三戰皆北，起步唔夠人快，名次全部雙位數，或多或少與抵港前腿肌腱鎖曾發炎休息有關。不過今朝「陽明酷酷」與廐侶「星運男爵」拍跳時，沿欄領先埋到尾，走勢明顯有進，練者似乎搵到竅門，此駒外祖父為「馬足」，四屆雅士谷金盃冠軍「詩人作家」亦出自此母系家族，血統具長力支持，而「陽明酷酷」今戰增程田草1200米，話唔定可試出彩虹！

布文juno狗
安采應該係英國冠軍騎師

飛到過嚟先算

黎啦
香港已經係全球最安全又有馬跑又有高獎金既地區

睇返為食格格冇2倍的話完全唔抵買啦
未跑過1800
同場潘同何妖兩隻都硬淨

打吡入選名單出咗未

未

好想見到柏寶騎韋達果啲馬

杜蛇幾時到？

喜勝勁駒

哇

福逸 (D176) AUS 3 b g PPG 69 高伯新 潘頓

J冠豪隻野竟然有後備二

將耀

呢隻嘢跑到2000？

美麗系終於無馬跑打吡

出黎湊人數既啫

好似3月尾

玖寶

竟然係我頓搶贏

活力金剛擊殺俊歡騰四歲三冠夢

俾全民皆g出嚟做電兔好過啦

精神閪九寶呢兩隻都有，可想而知今屆差距幾大

精神威（超新星）

金鎗 堯
勝得 雷
笑容 潘
安采
駿龍 布
孖寶 柏
超級
時時
將耀
勇猛 國
掌聲 小兒麻痹
精神
必妙 田
玖寶

超級好似史賓沙

安采 蘇笑輝

屎忽窿幫手操juno會唔會俾返隻精神閪佢騎

柏寶竟然會返嚟
大家係咪點都會支持下
即使臨場冇飛落

莫雷拉唔騎綠州？

感覺時時有機割撚

福逸 比左潘

好過雷閪

靚馬成日都係潘同雷
之後係得國 田雞 何妖叫好啲
難怪希蛇呢啲意興闌珊

俾好馬泥水騎 你睇吓咩結果？

贏過G1喎
尊重啦

都冇撚計，事實上好多都係自己唔爭氣
好馬比潘>雷 起碼冇咁易跑傷隻馬

希望13可以彈隻馬比柏寶騎

我會
我偶像

咪呀屌，細馬比部能砌撚完肯定彎

我都係
佢走個日有啲心痛

柏寶贏韋達D馬？奇景黎架

牙拉話去日本嗰陣大家有無覺得絕望

佢走果日跑果幾隻我全部盲賭哂
之前贏華恩庭攞800w想喊

話咁快廿W 麥晴欣睇得又打得
12/3/2020

法國靚女騎師麥晴欣，樣子非常甜美，難怪自從獲日本地方競馬會發牌後，佢經常出席唔少宣傳節目，兼且拍過雜誌封面照，就可似明星一樣。

不過，麥晴欣始終都係一位騎師，除咗睇得最重要都係打得，尋晚佢喺船橋競馬場上陣，即使頭十一場賽事經常入圍但贏唔到，但去到尾場1600泥地賽事，佢終於憑大熱門擊敗對手，攞到佢今次客串期第20W。值得一提，其實麥晴欣暫時只係出賽172次，已經贏咗廿場，勝出率都有11%，交足功課有餘啦。

感到開心

開左香檳

賀賢完成膝部手術 未拆紗布先刷存在感
12/3/2020

賀賢完成膝部手術後首朝復課督操，兩個膝頭仍未拆紗布，擺明心中有馬。

上周五入院做完膝頭手術，需要在家休息嘅賀賢，縱使兩次賽事都未能入場督師，馬房亦分別憑日賽「前進」同尋晚隻「索先生」贏馬，證明Home office一樣交到貨，今朝呢位澳洲練馬師終於復課，五點就見佢棟住拐杖，慢慢由練馬師宿舍以碎步形式過嚟烽火台，見佢一對膝頭仍有用紗布包住，仲要行樓梯上二樓坐番食胡位，夠晒神心。

猶幸賀賢總算冇「走雞」，旗下周末賽事五匹參戰馬，天光前先後在大圈完成操練，分別為「百步穿雲」、「北極光」、「醫生雄星」、「紅磚勇士」及「富存英雄」，後駒更由蔡明紹親自快跳，更在騎者胯下三試大閘，備戰充足，走勢亦唔差，初出要防！

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

福逸換左潘頓冇人講？
柏寶重返香江冇人講？
友誼至好何妖三檔冇人講？

安騏113鳩放

慢閘 沿途三曡

寶馬香港打吡大賽參賽馬匹草地快操

寶馬香港打吡大賽獲選參賽馬匹可於3月13日星期五至3月20日星期五期間，由早上六時正至六時四十五分在沙田草地跑道的標誌筒以外範圍進行快操。各駒可由一匹拍跳馬陪同操練。

佢係日本嗰期好賭到癲 分頭又好

再冇人講今個星期係跑星期六 我宣布反雷運動玩撚完

反雷呢兩日收晒皮

反雷2020邊有運行
啲大熱上名率高撚到

多多
結果呢場個個迷雷

幾多年前？隔咗咁耐都冇進步過死得啦

反雷更加會買雷啦 當黑嗰陣意志更堅定

高大威猛換一換人都真係分到高低
直路處理手法真係顯功架

巴閉啦 俾你做威水

雷閪有mon post

多多
一場輸撚到針啦

賭波馬咪莫雷拉

迷一場雷既下場

飲唔飲茶

唔飲了 要去搵邊度有新鮮廚餘

叫必叔食剩

呢排好似唔多見佢

NBA都無埋

廚餘都要搵新鮮，咁高要求

跟方咪佢

係

仲有九個字，準備F5

本來以為跑馬係馬嘅能力行先
但泥水令我領悟到同一隻馬唔同人騎可以爭咁撚遠

我了

都想有番少少要求既

今日開2位得喇

幾時到阿特蘭大聯全隊中肺炎

賤種賭仔學咩人講要求
我覺得我地好折墮

打吡 時時有餘 邊個騎?

睇嚟你真係好鍾意佢
個時佢騎親我 都一定會跑哂俾大家睇

綠仔LAST DAY係咁睇佢有冇紅手套踩腳踏

係
啲推騎動作實在太正

每隻姚本輝買一百蚊W 算數
費事諗

其實佢臨走果一兩季已經冇紅手套

百寶袋唔洗浪費彈藥
泥水

頭場唔講以為谷草嚟呀

見佢操練表，尋日又唔見左日
今日又剩係機場踱，好驚佢谷爆

9估割撚

癡撚線架條友

1個禮拜做10次二奶

21場15條Q 18個上名

場場雷神Q拖F,剩係眾歡笑同好友祥勝條Q都飽

打比除左何妖仲有無香港人跑？

哇

蔡明紹

[友誼至好高大威猛] 三月十四日沙田十場混合賽日討論區I

用埋我呢個先

蔡頭試將耀 睇下你覺得佢係唔係香港人

又諗起方蛇條片

推

爆